印度首都近郊遭大批蝗蟲入侵 部分地區高度警戒

印度首都近郊遭大批蝗蟲入侵 部分地區高度警戒

印度首都新德里的近郊古爾岡，遭到大批蝗蟲入侵，首都部分地區進入高度警戒狀態。 當地傳媒報道，大批蝗蟲當地星期六早上由西向東進入古爾岡。從社交媒體見到的片段顯示，數以萬計蝗蟲飛過建築物，並留在屋頂上。有記者說，今次是古爾岡首次被蝗蟲入侵，居民被告知要敲響廚具或鼓，以驅趕蝗蟲。農業部官員指，蝗蟲似乎正向新德里南面的帕爾瓦爾市進發，新德里國際機場要求機師升降時要留意。聯合國早前說，今次蝗災源於2018至19年的氣旋季節，為阿拉伯半島帶來大雨，蝗蟲大量繁殖，並飛到東非、中東及南亞地區，如果不加以控制，將影響糧食供應，帶來飢荒。

RTHK 2020-06-28 05:23:01

印度一定唔會為左轉移視線打支那既

印中開戰了

印度係糧產大國
印度出事，全世界米價都會上升

最近邊個國家同中國不和都出事

美國 左膠暴動
印度 蝗蟲入侵

有冇咁巧合

一定無，分分鐘都係中共搞鬼

睇標題以為講緊支那人入侵

一樣

印度糧食一向唔出口

不過唔排除印度唔夠糧食，要高價向外國買糧食

ban完人又ban返自己
今年糧食短缺

蝗蟲廢的，入極中國人都入唔到，唔使理

我睇google印度係大米出口大國，常年唔係第一就第二喎

水牛肉出口

佢哋人口咁多
你可以估會chur高價格
但種姓遺毒

補圖

南亞同東非蝗害左成半年囉喎